---
name: Nothing2Hide
website: https://nothing2hide.org
logo: nothing2hide.png
languages: Français, English
services: in_person_training, org_security, digital_support, assessment, secure_comms, device_security, vulnerabilities_malware, browsing, account, forensic, individual_care, censorship
beneficiaries: aktivis, jurnalis, pembela HAM, lgbti, perempuan, pemuda, ormas, tanah
hours: Senin-Jumat, 9am to 6pm CET
response_time: 1 hari
contact_methods: surel, pgp, signal, form_web, wire
web_form: https://vault.tech4press.org/#/ (online secured form - based on Globaleaks)
email: help@tech4press.org
pgp_key:  http://tech4press.org/fr/contact-mail/
pgp_key_fingerprint: 2DEB 9957 8F91 AE85 9915 DE94 1B9E 0F13 4D46 224B
signal: +33 7 81 37 80 08 <http://tech4press.org/fr/#signal>
wire: tech4press
---

Nothing2Hide (N2H) adalah asosiasi yang bertujuan untuk menyediakan sarana bagi jurnalis, pengacara, aktivis HAM, dan warga "biasa" untuk melindungi data dan komunikasi mereka, dengan memberikan solusi teknis dan pelatihan yang disesuaikan dengan setiap konteks. Visi kami adalah menempatkan teknologi pada layanan penyebaran dan perlindungan informasi untuk memperkuat demokrasi di seluruh dunia.
